我咁樣係咪顯示卡有問題?

呢排唔知點解有時睇睇下youtube片佢會起格 疾疾下
有時仲會黑MON 冇聲冇畫 等幾秒後會出返聲同畫面 但仲有起格同疾
跟住再幾秒後就會順返清返
另外就係有時玩玩下LOL 佢一樣會黑MON冇聲冇畫
但9成都會hang埋機 要REBOOT先得
唔睇片打機 有時淨係上網睇下野都會出現黑MON一下 然後又出返畫面
仲有就係有時隔左一兩日冇開機 之後開返機佢會detect唔到video input
要我抽下插啲線先detect得返
咁樣係咪顯示卡有問題?
P.S. 我用緊Nvidia geforce gtx 1070
同埋我係雙MON 不過應該唔關事因為都雙MON左好耐
求巴打打救唔該

求救push

有無內顯

debug呢家野都係換下手頭上嘅士啤零件試

有冇多張卡同牛？

似壞hard disk 底板 cpu 多過似顯示卡

燒機過唔過？

聲都冇埋唔似顯示咭

冇

冇呀 巴打 可以點搞

download左burnin test試左冇error

部機砌左3年多D
我張list
AMD RYZEN R5 1600
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Gigabyte GeForce® GTX 1070 G1 GAMING 8GB GDDR5
Gigabyte GA-AB350-GAMING 3
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB

攞去樓下比人整啦

有可能過熱
板壞咗
m.2問題
火牛
家居電壓
window
ram

你又唔識fix , 又冇多餘工具檢測

我地都幫唔到你

比幾百人地整啦

好 唔該巴打

不過睇你個情況多數都係
CPU 散熱問題 / M.2 問題 / RAM（單插下條睇下+交換插） / 重裝window睇下

都係個句有心用幾個鐘整下就去試下 ， 當學下野， 呢嫁上網搵問題好易

冇心就比幾百人地幫你整

試吓用msi kombustor 行physx gpu burn in，如果係display card 問題，會即刻死機。我個fd 有張1080 都係同你一樣情況

壞機就是upgrade的良機

有冇唸過係關條線事

係諗呀，施主
係咪唸經唸上腦